美國6月耐用品訂單按月升7.3%超預期

美國公布，6月耐用品訂單按月增長7.3%，高於市場預期升7%。

期內扣除運輸項目的耐用品訂單按月上升3.3%，略低於市場預期升3.6%。扣除飛機的非國防資本材訂單按月升3.3%，超出預期升2.3%。

經濟差了

內循環

唔買中國貨

Make America Great Again

美國真係非常強大

問吓陳茂波, 點樣香港打個乞嗤, 美國感冒？

美股三大指數早段全面向上

美股三大指數初段個別發展後，全面向上。

道瓊斯指數報26573點，上升103點，升幅0.4%。

標普500指數報3233點，上升17點，升幅近0.6%。

納斯達克指數升逾1%，報10496點，上升133點。

美國加油

點搞佢經濟咁勁

其他國家Cut 支那單，一部分去咗美國